求搵新聞link 搵左好耐都搵唔番

我前排係呢度見到
1. 終國捐既物資有毒？(呢個堅定流?)
2. ig好似法國醫護一著終國製保護衣即爛既片
求大家有冇source T.T
我搵左好耐google又搵唔番
可唔可以share俾我 等我話俾外國捐朋友知共慘黨不可信？

係咪唔會有人覆我...

絕望一推